其實連登既神都係小丑神？？

可以敬別的神嗎？？

黑社會 同 警察 都拜關公
連登學高登拜又有咩問題

咪成已經有班友當連仔神咁拜囉

屌你老母 乜撚野連仔 叫連帝啊